星期日麻煩大家早啲早身投票

而家建制支持投票
但就猛咁問點樣確保投票可以安全進行
換言之建制根本唔想投票日••••進行到底
大家都知阿婆阿公最鐘意晨早去投票
反而廢青就夜晚先去
所以仆街建制派好有可能數夠票就搵人攪事
然後呢人呢個仆街政府就話為咗保護票站工作人員安全等等
就話要關閉票站
到時大家真係點嘈都無用

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推